[你真識食.jpg] 杜如風 黃又南宣布「拍拖」

【東方日報專訊】「旅遊達人」杜如風昨日出席與友人創作的時裝品牌期間限定店開幕，前緋聞男友黃又南現身撐場。她說品牌已成立兩年，一直以網店形式經營，也有意開實體店，奈何租金太貴：「呢間店暫時做一個月，唔使畀租金，如果反應好就唔止一個月，希望做到終老，做租霸。」又南自言經常問對方攞衫，杜如風大爆：「佢大中細碼都話啱身o架！呢啲叫日防夜防家賊難防。」他們由2007年傳緋聞，傳足十年，杜如風戲言兩人今日起正式拍拖，又南會與她的品牌合作推出一系列產品，她笑說：「如果賣得好，就考慮結婚。」

一件排骨 一件肥豬肉

樓上睇親都笑

屌你老母講緊乜鳩野？

新會然

邊個食到 都可以立刻做金刀附馬
而且杜如風雖然係肥 但樣都唔算係樣衰
分分鐘 啪啪啪個陣 仲爽tim

哇

我記得打呢篇野個傻西係雙失狗，又老吹自己搵好多同學生妹拍拖

新力嘉士佰

腥會然發現

應該係講笑咋

我又唔信喇

老老實實，我一定屌

( Show Blocked User - 捉緊機會 )

咁都釣到新會然

咩post 都有

其實又南個款都有d似架仔

咁出名的潮文竟然唔知

入黎就係為左睇新會然